屌你老母大粒墨

個大粒墨正一死賤種黎 罪魁禍首

導火線嚟姐

可能係支共派出黎既間諜

唔鬧埋十足十雞嗰條女
同埋生隻雞出嚟嘅屋企人？

條女大家冇份中出，但要我地負責

聽到你呢種論述就證明香港人唔配有民主

香港人嘅公民其實同晚清差唔多民智未開， 不過搵到錢咁解

罪魁禍首係派帽女

Don't die in prison

冇大粒墨都會搵其他藉口搞呢單野

中共借頭借路姐

又想分散注意？

要屌就屌淋病啦 大粒墨係咁岩出現被佢拎黎過橋

最衰係上帝
創造大粒墨祖先

發洩下姐，我諗大家都明，同埋經歷過港共點樣將單一事件搞大佢，達成自己既政治目的